深深體會到乜野係人禍

好彩既係香港基建大部份都係港英政府起落，有天災都唔算多人命傷亡，遲多十年二十年真係不敢想像

成班官wor

好大既官威